香港歷史最大事件!

2019年黑警(或黑狗)亂港

歷史一定佔一席位, 由香港黑狗之亂引發全球反共. 令到x共亡黨亡国

係咪因為黑狗搞到全球反共對呢個講法有啲保留，始終中國呢幾十年嚟偷咗美國咁多嘢，基本上佢哋必然發生衝突，跟住落嚟個武肺又根本唔關香港事。雖然的確有可能因為香港加速咗美國嘅行動，不過反共嘅直接成因我諗應該美國贏咗之後會公開番更多背後嘅真正動機，到咗未來睇返段歷史就會知係咪真係主要關香港事。

我個人唔太傾向咁快就打飛機